Osmo pro可能唔會再出

係DJI在個高層朋友同我講，應該唔會再出新一代，呢啲賣完就算，唉 香港人唔識欣賞好野，但pocket呢啲垃圾就大把人爭住買。

笑而不語

借問聲又關香港人咩事
個老闆黎香港讀幾年書就當佢係香港公司? 人地總部喺深圳

好似講到香港人唔買iphone
apple就唔出咁

賭唔賭J?

佢唔出
唔代表關香港人事喎

雖然唔明你講咩 但都想問你賭唔賭J

有pro咩

富士菲林肯停產未